想輕生義士入！

黎到依一刻，升旗又衝擊唔到，之前咁多次遊行、包圍，全部都無用，我地大家都好氣餒！但係，千其千其，唔好諗住用結束自己既生命黎換取運動既成果！ 如果你想喚醒政府既良知，好明顯，這是無可能的。如果你想喚醒群眾，黎到依個地步，基本上要支持既就只會繼續支持，要反對既就只會繼續反對！結束生命而無法換取任何生命，會令大家更加感到無力，繼續你既生命，你可以做到既野一定比直接結束生命多。你餘下的生命可以有很多很多的可能性，你留低，可以繼續同我地一齊參加之後既每一次，如果我們今天失去你，就會永遠少一位戰友，我們的人數已經唔多，多你一個已經好多，不能讓我們的聲音變得更微弱！

結束生命而無法換取任何成果